陷家剷！支那導演悲留遺言 一家4口17天內都辭世

中國武漢肺炎肆虐全球，目前中國死亡人數已破1600人，湖北電影製片廠發布消息，其對外聯絡部主任常凱因此疾過世，享年55歲。先前有消息指出常凱全家人全去世，湖北電影製片廠發聲明證實常凱的死訊，其姐姐、父母也傳來噩耗，家中17天內4人相繼辭世。

據微博及新浪娛樂消息，常凱也是導演，他兒子在英國留學未受波及，因武漢肺炎「幾乎滅門」，對抗過程非常艱辛，「作為一名導演尚且得不到床位，可以想像武漢的實際情況有多麼的慘烈。時代的一粒灰，只是僥倖沒有落在我們頭上」。微博也轉發著常凱導演遺言，「輾轉諸家醫院哀求哭拜，怎奈位卑言輕，床位難覓」，求助多方仍找不到床位，錯失黃金治療時機，最終不幸辭世。

相信政府
唔驚

有d社會地位都滅門

支民更慘烈

支共：出嚟行要講口齒，講咗陷家剷就一定要陷家剷

又減少四個確診個案
防疫工作有成效

屌幅圖真係成真

「時代的一粒灰，只是僥倖沒有落在我們頭上」

Up乜9呀，咪全家變晒灰囉

好慘

都係想我咁講ja

一家團聚唔一定去香港既

入黎為呢張

R.A.P

個仔政治庇護,咪撚返支那啦

一家人齊齊整整唔好咩

留低一個like 以示對大中華膠既熱愛：你愛就番上大陸，好客唔送，記得攬實啲，唔好落番黎

仲有個兒子兒子好慘

開咗po啦